唔該改改新口號！！！

全民咳嗽
加入回教

未驚過

香港獨立

光復香港 時代革命 驅逐共黨 香港獨立

香港人 !!! 反擊/反抗!!!!!!